慘過返印度絲打 請入 想知同你有咩私怨要公開我facebook

如題

你fb係咩

Link??

又引真心膠

傻左，唔好推，好7

想識人咪講囉

唔好再推啦，please,好7

傻仔

樓主幾可愛

Sorry,我好唔開心，可唔可以聽我呻

幾靚仔

樓主比人起底呀？
真係慘過返印度

樓主正一MK仔

其實點解要起人底

好撚賤

以為自已開post
巴打都俾佢起咗?

問題係點解佢要起人底

起完人底潛左水？
人地柒唔柒關你撚事咩 你自己好靚仔？

笑撚死

好似起埋你

仆街 起埋我底
我o左咀 乜都冇做

樓主係咪之前同男朋友嘈到上黎果個

我係假膠，唔好推post

=.=

ok,唔好推

😹

lm

我好想樓主知道自己俾人起左底當下既心情

推,幫樓主討回公道

😢